有冇人收到風，又一城準備開小米之家

係呀

邊個舖位?

手足

屌你老母，紅資都好講？

咁就出事啦

香港都無乜生意 個市場又細 仲開？

WOW

係咪開正Apple store隔離先

又一城又要扑過

FW多支那人